全民用現金

希望大家幫襯黃店之餘,多用現金,條數難追的話就可以book 少d，turnover唔交税